(台測)醫神HOUSE 第6季

播唔曬下次播返
關ADBLOCK先睇到V台
有dailymotion
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

格瑞利·豪斯博士是新澤西州普林斯頓一普蘭斯堡教學醫院的醫生，醫術高明，但為人卻很厭世並且有反社會傾向，他帶領著醫院的一個診斷小組。大部分劇集都是圍繞一個主要病人的病情診斷展開，最開頭時是醫院外的一組鏡頭，顯示病人發病後再切入開場片段。接下來較為典型的劇情就是豪斯的診斷小組試圖對病人作出診斷和治療，並且之前幾次通常會失敗，病人轉入病危階段。他們治療的通常是其他醫院無法確診的疑難病例，豪斯也經常會拒絕接受自己認為沒意思的病例

裝左睇V台就唔會見左上果舊野